★10號風球@紅磡碼頭

魔魔今日全家留喺屋企？

行山

腦魔勇武

行乜山咁勁

魔魔平時去開邊到hea

許留山

腦魔咪再硬膠

i have one hand 700

走去做咩

He is 硬膠七子之首

Chi na man buy 700

單身人士個案 資產限額 (港元)
健全成人 30,500

Report him

i will spend it to buy ipad pro

keep below is OK

iOS = bug